# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2020
# This file is distributed under the same license as the Sphinx Book Theme
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2021.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Sphinx Book Theme \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-10-23 23:20+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"

#: ../../reference/special-theme-elements.md:17
msgid "Theme-specific elements"
msgstr "特定主题的元素"

#: ../../reference/special-theme-elements.md:19
msgid ""
"This page contains a number of reference elements to see how they look in"
" this theme. The information is not meant to be easy to read or "
"understand, just browse through and see how things look!"
msgstr ""
"这个页面包含一些参考元素，看看它们在这个主题中的样子。"
"这些信息并不意味着容易阅读或理解，只需浏览一下，看看东西的样子！"

#: ../../reference/special-theme-elements.md:23
msgid "Blog post list"
msgstr "博客帖子列表"

#: ../../reference/special-theme-elements.md:25
msgid "Here's a sample post list:"
msgstr "这里有一个帖子列表的样本。"

#: ../../reference/special-theme-elements.md:35
msgid "Full-width elements"
msgstr "全宽元素"

#: ../../reference/special-theme-elements.md:36
msgid "Code cells"
msgstr "代码单元格"

#: ../../reference/special-theme-elements.md:71
msgid "Markdown"
msgstr ""

#: ../../reference/special-theme-elements.md:75
msgid "This is some markdown that should be shown at full width."
msgstr "这是一些应该以全宽显示的标记。"

#: ../../reference/special-theme-elements.md:77
msgid "Here's the Jupyter logo:"
msgstr "这是Jupyter的标志："

#: ../../reference/special-theme-elements.md:79
msgid ""
"![](https://raw.githubusercontent.com/adebar/awesome-"
"jupyter/master/logo.png)"
msgstr ""

#: ../../reference/special-theme-elements.md:83
msgid "Mathematics"
msgstr "数学"

#: ../../reference/special-theme-elements.md:85
msgid ""
"\\begin{equation}   \\int_0^\\infty \\frac{x^3}{e^x-1}\\,dx = "
"\\frac{\\pi^4}{15} \\end{equation}"
msgstr ""

#: ../../reference/special-theme-elements.md:89
msgid ""
"\n"
"  \\int_0^\\infty \\frac{x^3}{e^x-1}\\,dx = \\frac{\\pi^4}{15}\n"
msgstr ""

#: ../../reference/special-theme-elements.md:94
msgid "w_{t+1} = (1 + r_{t+1}) s(w_t) + y_{t+1}"
msgstr ""

#: ../../reference/special-theme-elements.md:99
msgid "Link to above: {eq}`my_label`"
msgstr ""

#: ../../reference/special-theme-elements.md:101
msgid ""
"w_{t+1} = (1 + r_{t+1}) s(w_t) + y_{t+1} \\\\\n"
"w_{t+1} = (1 + r_{t+1}) s(w_t) + y_{t+1} \\\\\n"
"w_{t+1} = (1 + r_{t+1}) s(w_t) + y_{t+1}"
msgstr ""

#: ../../reference/special-theme-elements.md:108
msgid "Link to above: {eq}`my_label2`"
msgstr "链接到上面：{eq}`my_label2`。"

#: ../../reference/special-theme-elements.md:110
msgid ""
"\n"
"\\mathcal{O}(f) = \\{ g |\n"
"    \\exists c > 0,\n"
"    \\exists n_0 \\in \\mathbb{N}_0,\n"
"    \\forall n \\geq n_0\n"
"        :\n"
"    [g(n) \\leq c \\cdot f(n)]\\}"
msgstr ""

#: ../../reference/special-theme-elements.md:118
msgid "A really long math equation"
msgstr "一个非常长的数学方程"

#: ../../reference/special-theme-elements.md:120
msgid ""
"\n"
"\\begin{align}\n"
"\\mathrm{SetConv} \\left( \\{(x^{c},y^{c})\\}_{c=1}^{C} \\right)(x) "
"\\left( \\{(x^{c},y^{c})\\}_{c=1}^{C} \\right)(x) \\left( "
"\\{(x^{c},y^{c})\\}_{c=1}^{C} \\right)(x)\n"
"&= \\sum_{c=1}^{C} y^{(c)} w_{\\theta} \\left( x - x^{(c)} \\right)  "
"\\sum_{c=1}^{C} y^{(c)} w_{\\theta} \\left( x - x^{(c)} \\right) "
"\\sum_{c=1}^{C} y^{(c)} w_{\\theta} \\left( x - x^{(c)} \\right)\\\\\n"
"&= \\left( y^{(c')} w_{\\theta} \\left( x - x^{(c')} \\right) \\right) + "
"\\sum_{c \\neq c'}  y^{(c)} w_{\\theta} \\left( x - x^{(c)} \\right) \\\\"
"\n"
"&= 0 + \\sum_{c \\neq c'}  y^{(c)} w_{\\theta} \\left( x - x^{(c)} "
"\\right)\n"
"\\end{align}\n"
msgstr ""

#: ../../reference/special-theme-elements.md:129
msgid "Full width equations work"
msgstr "全宽公式起作用"

#: ../../reference/special-theme-elements.md:131
msgid ""
"\\begin{align}\n"
"\\mathrm{SetConv} \\left( \\{(x^{c},y^{c})\\}_{c=1}^{C} \\right)(x) "
"\\left( \\{(x^{c},y^{c})\\}_{c=1}^{C} \\right)(x) \\left( "
"\\{(x^{c},y^{c})\\}_{c=1}^{C} \\right)(x)\n"
"&= \\sum_{c=1}^{C} y^{(c)} w_{\\theta} \\left( x - x^{(c)} \\right)  "
"\\sum_{c=1}^{C} y^{(c)} w_{\\theta} \\left( x - x^{(c)} \\right) "
"\\sum_{c=1}^{C} y^{(c)} w_{\\theta} \\left( x - x^{(c)} \\right)\\\\\n"
"&= \\left( y^{(c')} w_{\\theta} \\left( x - x^{(c')} \\right) \\right) + "
"\\sum_{c \\neq c'}  y^{(c)} w_{\\theta} \\left( x - x^{(c)} \\right) \\\\"
"\n"
"&= 0 + \\sum_{c \\neq c'}  y^{(c)} w_{\\theta} \\left( x - x^{(c)} "
"\\right)\n"
"\\end{align}"
msgstr ""

#: ../../reference/special-theme-elements.md:144
msgid "Margins"
msgstr "页边距"

#: ../../reference/special-theme-elements.md:148
msgid "Margin content can include all kinds of things, such as code blocks:"
msgstr "页边距内容可以包括各种各样的东西，如代码块："

#: ../../reference/special-theme-elements.md:156
msgid "as well as admonitions and images:"
msgstr "以及告诫和图像："

#: ../../reference/special-theme-elements.md:165
msgid "Margin under lower level shouldn't have different left-alignment"
msgstr "下层的页边距不应该有不同的左对齐方式"

#: ../../reference/special-theme-elements.md:174
msgid "Margins with toggle buttons"
msgstr "带切换按钮的页边距"

#: ../../reference/special-theme-elements.md:176
msgid ""
"Here's some margin content, let's see how it interacts w/ the toggle "
"button"
msgstr ""
"这里有一些页边距内容，让我们看看它与切换按钮的交互情况"

#: ../../reference/special-theme-elements.md:182
msgid "Here's a toggleable note:"
msgstr "这里有一个可切换的注解。"

#: ../../reference/special-theme-elements.md:1
msgid "My note"
msgstr "我的注解"

#: ../../reference/special-theme-elements.md:189
msgid "Margins with full-width content"
msgstr "有全宽内容的页边距"

#: ../../reference/special-theme-elements.md:1
msgid "This is my test"
msgstr "这是文档测试"

#: ../../reference/special-theme-elements.md:196
msgid "Let's see what happens"
msgstr "看看发生了什么"

#: ../../reference/special-theme-elements.md:208
msgid "Markdown cell with code in margin"
msgstr "在页边距处有代码的 Markdown 单元格"

#: ../../reference/special-theme-elements.md:216
msgid "and now r"
msgstr "而现在 r"

#: ../../reference/special-theme-elements.md:224
msgid "how does it look?"
msgstr "看起来如何？"

#: ../../reference/special-theme-elements.md:226
msgid "Markdown cell with images in sidebar"
msgstr "侧边栏中带有图像的 Markdown 单元"

#: ../../reference/special-theme-elements.md:232
msgid "More content after the popouts"
msgstr "弹出后有更多内容"

#: ../../reference/special-theme-elements.md:234
msgid ""
"This is extra content after the popouts to see if cells overlap and such."
" Also to make sure you can still interact with the popout content. This "
"is extra content after the popouts to see if cells overlap and such. Also"
" to make sure you can still interact with the popout content."
msgstr ""
"这是弹出后的额外内容，看看单元格是否重叠之类的。"
" 也是为了确保你仍然可以与弹出的内容互动。"
"这是在弹出内容之后的额外内容，以查看单元格是否重叠等等。"
"也是为了确保你仍然可以与弹出的内容进行互动。"

#: ../../reference/special-theme-elements.md:243
msgid ""
"This is extra content after the popouts to see if cells overlap and such."
" Also to make sure you can still interact with the popout content. This "
"is extra content after the popouts to see if cells overlap and such. Also"
" to make sure you can still interact with the popout content. This is "
"extra content after the popouts to see if cells overlap and such. Also to"
" make sure you can still interact with the popout content."
msgstr ""
"这是弹出后的额外内容，看看单元格是否重叠之类的。"
" 也是为了确保你仍然可以与弹出的内容互动。这个"
"是弹出内容后的额外内容，以查看单元格是否重叠等。同时"
"以确保你仍然可以与弹出的内容进行互动。这是"
"是弹出内容后的额外内容，以查看单元格是否重叠等。也是为了"
"确保你仍然可以与弹出的内容进行互动。"

